{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002773",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피명당"
    },
    "text": "イケアの近くに位置するブランチとベーカリーがおいしいカフェがあるところ、そこは地域でホットなプレイスとして知られている。 このカフェは駐車場が広くて車を駐車するのに便利だ。 カフェの営業時間は毎日08:10から22:00までで、売り場の利用は午前9時から可能だ。 このカフェはイケア高陽店の向かい側に位置しており、アクセスも容易で、様々なメニューを提供している。 アメリカーノは5,300ウォンで購入でき、クロッフルは8,500ウォン、ベーコンエッグクランブルは11,500ウォン、名堂シュペナーは6,300ウォン、ジャガイモ爆弾は6,300ウォン、オレオパウンドは6,500ウォン、アールグレイパウンドは4,800ウォンで販売される。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日08:10から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの位置はどこですか？",
            "answer": "イケア高陽店の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの駐車場の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "駐車場は広くて、車を駐車するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、クロッフル、ベーコンエッグクランブル、名堂シュペナー、ジャガイモ爆弾、オレオパウンド、アールグレイパウンドなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "クロッフルは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベーコンエッグクランブルの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "ベーコンエッグクランブルは11,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "名堂シュペナーの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "名堂シュペナーは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモ爆弾の価格は何ウォンですか？",
            "answer": "ジャガイモ爆弾は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオパウンドの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "オレオパウンドは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アールグレイパウンドの価格は何ウォンですか？",
            "answer": "アールグレイパウンドは4,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 367
    }
}